﻿// EVENT 5622
Name "ヘリエル2"

PictureDisplay(5,"80_heriel_st02",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
ShowMessageFace("heriel_fc1",0,0,2,1)
ShowMessage("【ヘリエル】")
ShowMessage("あたしと、遊びたいの……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,2)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("お……お願い……")
ShowMessageFace("heriel_fc1",1,0,2,3)
ShowMessage("【ヘリエル】")
ShowMessage("うん、分かった……")
ShowMessage("それじゃあ、精気を吸い取るよ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,4)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("精気って、そこまでは――")
ShowMessageFace("",0,0,2,5)
ShowMessage("戸惑う僕の体に、ヘリエルの髪の毛が絡みつく。")
ShowMessage("そのまま地面に引き倒された僕の上に、少女は小さな体でのしかかり――")
ShowMessageFace("",0,0,2,6)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("や、やめ……あぁっ！")
241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x09,0x65,0x72,0x6f,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"ev_heriel_hd1",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,7)
ShowMessage("そしてヘリエルは、僕の股間に顔を寄せてきた。")
ShowMessage("すでにペニスは大きくなり、少女の前で限界まで張り詰めている――")
ShowMessageFace("heriel_fc1",1,0,2,8)
ShowMessage("【ヘリエル】")
ShowMessage("それじゃあ……おちんちん、いじめるよ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,9)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("や、やめ……あぁぁっ！")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x10,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x76,0x6f,0x69,0x63,0x65,0x34,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"ev_heriel_hd6",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,10)
ShowMessage("ヘリエルは、あむっとペニスを咥え込んできた。")
ShowMessage("小さな口の中に、僕のモノが押し込まれてしまう。")
ShowMessageFace("",0,0,2,11)
ShowMessage("狭い口内は唾液でぬめり、頬粘膜がぎゅっと密着し――")
ShowMessage("そのままちゅうちゅうと吸われ、僕は甘い快楽を味わった。")
ShowMessageFace("heriel_fc1",1,0,2,12)
ShowMessage("【ヘリエル】")
ShowMessage("んぐ……じゅる、ちゅぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,13)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……はぅぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,14)
ShowMessage("口内で舌が動き、亀頭をれろれろと舐め回す。")
ShowMessage("裏筋をなぞるように舐め上げられ、僕はびくびくと腰を震わせた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,15)
ShowMessage("しかし、もがいたところで逃げる事はできない。")
ShowMessage("ヘリエルは僕の上にのしかかり、暴れる腰も強引に組み敷く。")
ShowMessageFace("",0,0,2,16)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅ……あ、あぁぁぁっ！")
ShowMessageFace("heriel_fc1",1,0,2,17)
ShowMessage("【ヘリエル】")
ShowMessage("えへへっ、きもちいい……？")
ShowMessage("もっともっと、よろこばせてあげる……")
PictureDisplay(5,"ev_heriel_hd7",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,18)
ShowMessage("ヘリエルの手が玉袋に伸び、むぎゅむぎゅと揉みしだいてきた。")
ShowMessage("腕を構成する髪が解け、股間をしゅるしゅると撫で回してくる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,19)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅぅ……！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,20)
ShowMessage("そしてペニスは小さな口の中で、じっくりと弱らされていた。")
ShowMessage("亀頭がねろねろと舐め回され、とろけそうな快楽が与えられる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,21)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁ……こんなぁ……")
ShowMessageFace("heriel_fc1",1,0,2,22)
ShowMessage("【ヘリエル】")
ShowMessage("れろ、れろ……じゅるっ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,23)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ふぁぁぁ……出ちゃうよぉ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,24)
ShowMessage("ペニスから玉袋まで、徹底的に口と掌で責めたてられ――")
ShowMessage("じんわりと放出感が高まり、こらえきれなくなってきた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,25)
ShowMessage("甘い痺れは腰に広がり、ぶるぶると体が震えてしまう。")
ShowMessage("これ以上、我慢する事はできそうにない――")
ShowMessageFace("heriel_fc1",1,0,2,26)
ShowMessage("【ヘリエル】")
ShowMessage("じゅるじゅる……イっちゃうの？")
ShowMessage("お口の中で、漏らしちゃえ……♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,27)
ShowMessage("ヘリエルはくすくす笑いながら、亀頭をべろべろに舐め回し――")
ShowMessage("そして射精を促進するかのように、玉袋を揉み解してきた！")
ShowMessageFace("",0,0,2,28)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あっ……あぁぁぁぁ――！！")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_heriel_hd8",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,29)
ShowMessage("ヘリエルの口内で、ドクドクと精液が吐き出される。")
ShowMessage("すかさず少女はちゅるちゅると亀頭に吸い付き、射精を迎えた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,30)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅ……あぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,31)
ShowMessage("放出された精液が、たちまち飲み干される快感――")
ShowMessage("射精が終わるまで、僕は口内の艶めかしいうねりを味わったのだった。")
246(2)
PictureDisplay(5,"ev_heriel_hd9",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("heriel_fc1",1,0,2,32)
ShowMessage("【ヘリエル】")
ShowMessage("ん……ごっくん。")
ShowMessage("えへへっ、おいしかったよ♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,33)
ShowMessage("精液を全て飲み干し、ヘリエルは満足そうに目を細める。")
ShowMessageFace("",0,0,2,34)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,35)
ShowMessage("一方の僕は、ヘリエルの下でぐったりと脱力し尽くしていた。")
ShowMessage("たった一度の射精にもかかわらず、精を根こそぎ搾り出されたかのようだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,36)
ShowMessage("これが、天使による搾精――")
ShowMessage("その危うさと心地良さの狭間に、僕は溺れきってしまったのだった。")
221()
PictureClear(5)
PictureClear(6)
ShowMessageFace("",0,0,2,37)
ShowMessage("・・・・・・・・")
RunCommonEvent(3998)
0()
